我其實完全可以同男朋友一齊捱世界

講真 如果男朋友周不時俾我一d小浪漫
識講嘢氹下我 識關心下我
同佢捱窮又有乜所謂咼

食屁啦 老泥妹

開開心心一齊生活 食屁都算兩口子嘅情趣啦

躝啦基佬

又點啊

我唔信

好認真
其實好多女仔都係咁

基路難行

有好女仔 你地又以為係假膠
到識著個老泥妹又嫌人係雞

塞啜啜冰啦

唯有係咁啦

我有俾你屌㗎！

咁撚高要求啊？

唔需要d咩物質嘢
咁都算高要求？